[
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "teste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "teste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "teste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "rjoe7Lo",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:05:48.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 1,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 1,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 1,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 1,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "teste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "teste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "kdN2q8d",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:09:02.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 1,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 1,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 2,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 2,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 2,
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 2,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "tste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "tste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "tste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "tste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "tste",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "tste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "44KM55A",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:10:10.000Z",
    "client_raw": "teste",
    "client_name": "teste",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "teste",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "TESTESD",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "TESTESD",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "ADADASD",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "ADADASD",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "jalj101",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:14:09.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 3,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 4,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "teste",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "teste",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "teste",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "D47jlpZ",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:19:32.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 3,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 3,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 3,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 3,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "teste",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "teste",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "teste",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "VLzKkYa",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:14.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 1,
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 3,
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 1,
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 3,
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "teste",
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "teste",
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "J9OQNV7",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-26T23:21:47.000Z",
    "client_raw": "new",
    "client_name": "new",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "new",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 1,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 1,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 1,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 1,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "TESTING FOR TALLY",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "TESTING FOR TALLY",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "TESTING FOR TALTLY",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "TESTING FOR TALTLY",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "tste",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "tste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "68ZoGlA",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:08:09.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 2,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 2,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 2,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 2,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "testing ",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "testing ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "testing",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "testing",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "tste",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "tste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "VLJpxry",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T08:58:21.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 1,
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 1,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "TESTING",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "TESTING",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "TESTING",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "TESTING",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "teste",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Name",
    "value": "teste",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "MeR1Prk",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-28T09:01:56.000Z",
    "client_raw": "TESTING",
    "client_name": "TESTING",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "teste@mind4time.com",
    "client": "TESTING",
    "program": "",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "teste@mind4time.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Insightful knowledge to help us on our daily challenges",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Insightful knowledge to help us on our daily challenges",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "jaPQ4Z1",
    "Respondent ID": "KK8KrD",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Learn to be open for different perspectives and contexts",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Learn to be open for different perspectives and contexts",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "q4VAQD5",
    "Respondent ID": "9j2jjX",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:57:41.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Desenvolver soft skills e melhorar a comunicação. Pensar em diferentes perspectivas.",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Desenvolver soft skills e melhorar a comunicação. Pensar em diferentes perspectivas.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "44rx0rr",
    "Respondent ID": "Ry8yNK",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:02.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Efetivamente consegues ver as coisas por uma perspectiva diferente e ganhas ferramentas que podes utilizar no teu dia a dia ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Efetivamente consegues ver as coisas por uma perspectiva diferente e ganhas ferramentas que podes utilizar no teu dia a dia ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "81xQDKz",
    "Respondent ID": "2GOGpe",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:14.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Very practical examples, it as a flow that makes sense. There were no boring moments ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Very practical examples, it as a flow that makes sense. There were no boring moments ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "68N20dJ",
    "Respondent ID": "KK8K9X",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:19.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 3,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 3,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Gostei da conversa e pareceu me sempre interessante. Mas não sei até que ponto no final de alguns dias irei usar o que aprendi aqui",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Gostei da conversa e pareceu me sempre interessante. Mas não sei até que ponto no final de alguns dias irei usar o que aprendi aqui",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "Sinto que precisa de ser acompanhado por mais estrutura visual. Pessoalmente o formato de conversa acaba por me entregar pouco valor. ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "Sinto que precisa de ser acompanhado por mais estrutura visual. Pessoalmente o formato de conversa acaba por me entregar pouco valor. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "GxldErk",
    "Respondent ID": "lkVkpN",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Desenvolvimento pessoal e soft skills de como comunicar\n",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Desenvolvimento pessoal e soft skills de como comunicar\n",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "Well done!!",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "Well done!!",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "GxldE1Z",
    "Respondent ID": "XPOPXL",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:32.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Made me think in ways I never thought before. Was really helpful.",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Made me think in ways I never thought before. Was really helpful.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "The trainer was excellent, communicated very very well and was super engaging. I loved this training. ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "The trainer was excellent, communicated very very well and was super engaging. I loved this training. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "jaPQ4La",
    "Respondent ID": "2GOG09",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Learn how to deal with dificult sotuations and to understand better different personalities",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Learn how to deal with dificult sotuations and to understand better different personalities",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "EkWQVL4",
    "Respondent ID": "z5W5P0",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Help to improve or develop some soft skills, see thins in other perspective ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Help to improve or develop some soft skills, see thins in other perspective ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "QKV59J8",
    "Respondent ID": "0RoRpj",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:00.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Learn to deconstruct yourself and the others. You can learn how we humans work",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Learn to deconstruct yourself and the others. You can learn how we humans work",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Rafael Nascimento ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "Rafael Nascimento ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "Y5aWBz5",
    "Respondent ID": "2GOGM9",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:04.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "rafaelvnascimento1@gmail.com",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "rafaelvnascimento1@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "I believe this training is very helpful to have more meaningful conversations, give new perspectives on how to talk to people and understand that most of the time we need to take ourselves out of the way",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "I believe this training is very helpful to have more meaningful conversations, give new perspectives on how to talk to people and understand that most of the time we need to take ourselves out of the way",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Isabel ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "Isabel ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ODG5qB7",
    "Respondent ID": "GAYA2Z",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:59:05.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "isabel.c.machado@gmail.com",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "isabel.c.machado@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "The more people we interact with has communication skills, the easier the communication will be.",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "The more people we interact with has communication skills, the easier the communication will be.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Liliana Rodrigues",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "Liliana Rodrigues",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "zxYDBbE",
    "Respondent ID": "GAYPKo",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:01.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "lilianarodriguesdesign@gmail.com",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "lilianarodriguesdesign@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 3,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 3,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Good communication and to gain different perspectives about other people’s mind",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Good communication and to gain different perspectives about other people’s mind",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "MeRzZQ8",
    "Respondent ID": "5PEAZM",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:37.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "I really loved the retrospective part, I enjoyed the opportunity to reflect. It was important to reflect on our own words. ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "I really loved the retrospective part, I enjoyed the opportunity to reflect. It was important to reflect on our own words. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "I would suggest adding resources at the end that we can check afterwards.",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "I would suggest adding resources at the end that we can check afterwards.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Inês Ribeiro",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "Inês Ribeiro",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "VLJ577M",
    "Respondent ID": "Zrajp0",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:00:58.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "mariah.n.ribeiro@gmail.com",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "mariah.n.ribeiro@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "The content is very relevant to help improve our communication at work",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "The content is very relevant to help improve our communication at work",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "yPY9A5X",
    "Respondent ID": "9j2KW4",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:01:11.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "I recommend this training program because it’s very useful in our role to know how to communicate better with stakeholders, PV, and rest of the team. ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "I recommend this training program because it’s very useful in our role to know how to communicate better with stakeholders, PV, and rest of the team. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Mariana",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "Mariana",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "GxldOPO",
    "Respondent ID": "Ry89EQ",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:06:40.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "mariana.quintela@criticaltechworks.com",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "mariana.quintela@criticaltechworks.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "The fact that the training was interactive, not just in a format of a presentation. And it included valuable insights we can apply on our daily work. ",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "The fact that the training was interactive, not just in a format of a presentation. And it included valuable insights we can apply on our daily work. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Daniela Cruz",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "Daniela Cruz",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "jaPQAW1",
    "Respondent ID": "N18jVG",
    "Submitted at": "2025-05-29T16:09:08.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "daniela.cruz@criticaltechworks.com",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "daniela.cruz@criticaltechworks.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Very engaging session, tailored to our needs.",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Very engaging session, tailored to our needs.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Joana Osório",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Name",
    "value": "Joana Osório",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "A7v9r8D",
    "Respondent ID": "GA4dlj",
    "Submitted at": "2025-06-01T22:12:23.000Z",
    "client_raw": "CTW UX PILOT mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "UX",
    "turma": "PILOT",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "joana.osorio@criticaltechworks.com",
    "client": "CTW",
    "program": "UX",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "joana.osorio@criticaltechworks.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "A maneira que nós faz pensar e abordar o que realmente são expectativas. Nossas é dis outros",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "A maneira que nós faz pensar e abordar o que realmente são expectativas. Nossas é dis outros",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "q4RW2lG",
    "Respondent ID": "X6ayJP",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:02.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Helps you to think, to open your mind, understand the boundaries and learn how to respect and live with them",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Helps you to think, to open your mind, understand the boundaries and learn how to respect and live with them",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Maria Pelote",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "Maria Pelote",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "Y54YLEq",
    "Respondent ID": "9Ak5DV",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:46.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "marialourencopelotte@gmail.com",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "marialourencopelotte@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Theoretical explanation allied to role playing provided valid practical examples, related to our daily work. Very useful for the PV role.",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Theoretical explanation allied to role playing provided valid practical examples, related to our daily work. Very useful for the PV role.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "BzxDO4A",
    "Respondent ID": "5a75zE",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:53:52.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 3,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "É um treinamento que faz sair do automático e pensar antes de agir. ",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "É um treinamento que faz sair do automático e pensar antes de agir. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "68ZvbD5",
    "Respondent ID": "Ox2yAg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:08.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Oportunidade de pensar outside the box",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Oportunidade de pensar outside the box",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "Mais roll play, se calhar menos tempo na parte do planeta e das personas. ",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "Mais roll play, se calhar menos tempo na parte do planeta e das personas. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Filipa",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "Filipa",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "KYVD7pK",
    "Respondent ID": "r84WlR",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:10.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "filipa.caleiro@criticaltechworks.com",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "filipa.caleiro@criticaltechworks.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Dá uma excelente perspectiva sobre o que move o racional das pessoas e como é que a nossa mente gere as suas próximas expectativas. ",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Dá uma excelente perspectiva sobre o que move o racional das pessoas e como é que a nossa mente gere as suas próximas expectativas. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Pedro Santos",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "Pedro Santos",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "68Zvbeo",
    "Respondent ID": "VWeylg",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:22.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "Pedro.Amaral.Santos@criticaltechworks.com",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "Pedro.Amaral.Santos@criticaltechworks.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Esta formação permite uma nova perspectiva sobre a vida quer pessoal, quer profissional.",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Esta formação permite uma nova perspectiva sobre a vida quer pessoal, quer profissional.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "Parabéns e obrigado!",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "Parabéns e obrigado!",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Jose Teixeira",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "Jose Teixeira",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 36,
    "Submission ID": "1A9vZVb",
    "Respondent ID": "Y76yY5",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:54:43.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "Jose.Pedro.Teixeira@criticaltechworks.com",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "Jose.Pedro.Teixeira@criticaltechworks.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 4,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "Este tipo de workshops são bons self analisys e faz nos pensar bastante em nós próprios e com quem nós trabalhamos ",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "Este tipo de workshops são bons self analisys e faz nos pensar bastante em nós próprios e com quem nós trabalhamos ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "Gostava que houvesse mais cursos destes, mais especificamente o emotions inside out ",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "Gostava que houvesse mais cursos destes, mais especificamente o emotions inside out ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "NO",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "NO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 37,
    "Submission ID": "2EKvqp9",
    "Respondent ID": "RqNlQK",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:57:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "The trainer demonstrated both the experience and the right skills to approach the theme and led the program productively.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This learning experience has given me an opportunity to think about and gain new perspectives about my work.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "This program has been useful for my professional and personal development.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "Answer": 5,
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "How likely are you to recommend this training program to a colleague within your organization or professional network?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "Answer": "It helped a lot to gain awareness and put some ideas in perspective ",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "05. What are the main reasons for your recommendation?",
    "value": "It helped a lot to gain awareness and put some ideas in perspective ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "Answer": "It would be important to bring back emotions inside out program",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "06. Any additional comments or suggestions?",
    "value": "It would be important to bring back emotions inside out program",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "REINVENTION TRACK: this newsletter announces events related to the theme of Personal Realization, which includes monthly invitations to the \"Reinvention Café\" Forum, as well as immersive retreats and other \"personal reinvention\" programs.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "HR CLUB: monthly newsletter oriented to Human Capital Management topics. Includes news on our training programs, as well as coaching and consulting programs. It also announces events and discussion forums on HR trends.",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "Answer": "YES",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "BLINDSPOT: quarterly newsletter featuring practical tips, articles, and insights on topics such as Productivity, Time Management, Collaborative Efficiency, Leadership, and Emotional Management. It mau also include invitations to Masterclasses, Webinars, or other flagship events of general interest, such as “Reinvention Day.” (Approx. 6 emails per year).",
    "value": "YES",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Name",
    "Answer": "Sofia Monteiro",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Name",
    "value": "Sofia Monteiro",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 38,
    "Submission ID": "A7BqPKB",
    "Respondent ID": "q8rerG",
    "Submitted at": "2025-05-22T15:58:47.000Z",
    "client_raw": "CTW XMAN T6 mai.25",
    "client_name": "CTW",
    "program_id": "XMAN",
    "turma": "T6",
    "client_info": "2025-05-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Which email would you like to register?",
    "Answer": "monteiro.sofia@hotmail.com",
    "client": "CTW",
    "program": "XMAN",
    "question": "Which email would you like to register?",
    "value": "monteiro.sofia@hotmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Nos mues assuntos que dependem de outros colegas, o progresso tende a ser lento quando eles não respondem ou demoram demais. Isso porque, quando finalmente o fazem, preciso retomar tudo do início, podendo esquecer detalhes importantes que na minha interação inicial estavam claros, o que acaba resultando em perda de tempo.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Nos mues assuntos que dependem de outros colegas, o progresso tende a ser lento quando eles não respondem ou demoram demais. Isso porque, quando finalmente o fazem, preciso retomar tudo do início, podendo esquecer detalhes importantes que na minha interação inicial estavam claros, o que acaba resultando em perda de tempo.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Maior agilidade na execução resulta em uma resolução mais eficiente dos assuntos.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Maior agilidade na execução resulta em uma resolução mais eficiente dos assuntos.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "PdDqyOd",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Aprender a melhorar",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Aprender a melhorar",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Nao ter muitas coisas pendentes",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Nao ter muitas coisas pendentes",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "2EB6519",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "A gestão do tempo de cada tarefa, organização eficiente da informação de conteúdos.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "A gestão do tempo de cada tarefa, organização eficiente da informação de conteúdos.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Na saúde e no descanso.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Na saúde e no descanso.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "GxKPyyo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Não no meu caso em concreto, mas a elevada quantidade de reuniões dificulta a disponibilidade de outros elementos para diálogos essenciais a desbloquear tarefas da equipa.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Não no meu caso em concreto, mas a elevada quantidade de reuniões dificulta a disponibilidade de outros elementos para diálogos essenciais a desbloquear tarefas da equipa.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Rapidez de resolução de processos que por vezes ficam pendentes durante demasiado tempo.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Rapidez de resolução de processos que por vezes ficam pendentes durante demasiado tempo.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "44BbdVo",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Melhor comunicação entre departamentos.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Melhor comunicação entre departamentos.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Menos stress. Mais descanso e melhor saúde.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Menos stress. Mais descanso e melhor saúde.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 1,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 1,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "PdDqyK1",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Definição de prioridades na gestão do tempo",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Definição de prioridades na gestão do tempo",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "No tempo livre",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "No tempo livre",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "68eBy8J",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Agilizar e clarificar o uso e utilidade das múltiplas aplicações profissionais de que dispomos atualmente.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Agilizar e clarificar o uso e utilidade das múltiplas aplicações profissionais de que dispomos atualmente.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Num menor tempo despendido para efetuar determinadas tarefas.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Num menor tempo despendido para efetuar determinadas tarefas.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "yPNaR60",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Ainda não tenho 1 ano de empresa, mas senti que me faltou um plano mais estruturado de \"primeiros passos\".",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Ainda não tenho 1 ano de empresa, mas senti que me faltou um plano mais estruturado de \"primeiros passos\".",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Num maior à-vontade para resolver qualquer questão do cliente.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Num maior à-vontade para resolver qualquer questão do cliente.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "q4alMo5",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "gerir melhor meu tempo",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "gerir melhor meu tempo",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "aumento de vendas",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "aumento de vendas",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "aQeMXgW",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Melhoria de processos no sentido de os tornar mais ágeis e menos burocráticos",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Melhoria de processos no sentido de os tornar mais ágeis e menos burocráticos",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Maior disponibilidade mental e de tempo para dedicar a projetos e decisões mais estratégicas",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Maior disponibilidade mental e de tempo para dedicar a projetos e decisões mais estratégicas",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "eqDXGv0",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "De momento não sinto falta de nada.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "De momento não sinto falta de nada.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Talvez uma maior eficiência nas visitas e demonstrações. Com uma produtividade aumentada, conseguia realizar mais visitas a clientes e demonstrações de equipamentos, otimizando o tempo entre cada interação e reduzindo o tempo de resposta a pedidos ou dúvidas técnicas.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Talvez uma maior eficiência nas visitas e demonstrações. Com uma produtividade aumentada, conseguia realizar mais visitas a clientes e demonstrações de equipamentos, otimizando o tempo entre cada interação e reduzindo o tempo de resposta a pedidos ou dúvidas técnicas.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "Y5RAb70",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Estando numa área de negócio nova, a empresa poderia ter uma estrutura mais sólida principalmente no que toca à estratégia a seguir. \n \n Falta-nos muito este apoio desde a Sysmex Central, o que me dificulta ser mais incisiva. \n \n Ter este apoio seria importante para melhorar o meu indice de performance, mas sei que ainda estamos num processo de amadurecimento. No entretanto vamos perdendo oportunidades...",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Estando numa área de negócio nova, a empresa poderia ter uma estrutura mais sólida principalmente no que toca à estratégia a seguir. \n \n Falta-nos muito este apoio desde a Sysmex Central, o que me dificulta ser mais incisiva. \n \n Ter este apoio seria importante para melhorar o meu indice de performance, mas sei que ainda estamos num processo de amadurecimento. No entretanto vamos perdendo oportunidades...",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Aumento de carteira de clientes.",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Aumento de carteira de clientes.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "rjB4j95",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Programacao de tarefas mais antecipadamente para melhor gestao de assuntos urgentes que vao surgindo. Um dia dedicado para atualizacao de documentacao, CRM, etc",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Programacao de tarefas mais antecipadamente para melhor gestao de assuntos urgentes que vao surgindo. Um dia dedicado para atualizacao de documentacao, CRM, etc",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Sem coisas pendentes em relacao a documentacao, CRM, etc. \n \n Lista de tarefas pendentes mais reduzida",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Sem coisas pendentes em relacao a documentacao, CRM, etc. \n \n Lista de tarefas pendentes mais reduzida",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "MeD4e0E",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "sinto que há ferramentas à disposição ou então formas de organização do trabalho que não utilizo",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "sinto que há ferramentas à disposição ou então formas de organização do trabalho que não utilizo",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Quero ter um controlo maior de algumas atividades por isso quero perceber como as ferramentas me podem ajudar a fazê-lo, para dar mais visibilidade ao próprio cumprimento.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Quero ter um controlo maior de algumas atividades por isso quero perceber como as ferramentas me podem ajudar a fazê-lo, para dar mais visibilidade ao próprio cumprimento.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "529a948a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Não depende de mim, mas de entidades externas/fornecedores",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Não depende de mim, mas de entidades externas/fornecedores",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Colocação materiais ponto venda",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Colocação materiais ponto venda",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "6721ee0a",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Constituição de equipa para a área das MDD.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Constituição de equipa para a área das MDD.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Timings, controlo dos projetos e arquivo digital+físico.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Timings, controlo dos projetos e arquivo digital+físico.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "4415daad",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "A informação ser clara e objetiva. As decisões serem rápidas a ser tomadas.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "A informação ser clara e objetiva. As decisões serem rápidas a ser tomadas.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Não sei",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Não sei",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "319c4fb9",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Ter uma equipa maior para conseguir ir mais ao detalhe dos temas e consegui responder aos temas de forma mais célere",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Ter uma equipa maior para conseguir ir mais ao detalhe dos temas e consegui responder aos temas de forma mais célere",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Essencialmente a estar mais com os meus contatos externos de clientes",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Essencialmente a estar mais com os meus contatos externos de clientes",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 1,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 1,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 1,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 1,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 1,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 1,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "f4ce6c6f",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Maior organização e comunicação entre departamentos.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Maior organização e comunicação entre departamentos.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "No desenvolvimento de mais produtos alimentares.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "No desenvolvimento de mais produtos alimentares.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "eeb233fb",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "ser mais autónomo na questão de ir para o terreno.e não estar dependente dos supevisores e/ou carro da delegação.\n \n ter respostas mais atempadas por parte dos clientes para melhor conseguir implementar o que foi definido e no timings acordados",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "ser mais autónomo na questão de ir para o terreno.e não estar dependente dos supevisores e/ou carro da delegação.\n \n ter respostas mais atempadas por parte dos clientes para melhor conseguir implementar o que foi definido e no timings acordados",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "ter melhores respostas do terreno.\n \n perceber de que forma a estratégia definida esta a ser operacionalizada no terreno .",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "ter melhores respostas do terreno.\n \n perceber de que forma a estratégia definida esta a ser operacionalizada no terreno .",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "bbd90482",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Priorizar tarefas\n \n Gestão de e-mails",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Priorizar tarefas\n \n Gestão de e-mails",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "tempo para pensar estratégico\n \n tempo para parar e reflexão da área de negocio",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "tempo para pensar estratégico\n \n tempo para parar e reflexão da área de negocio",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": 64399838,
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "Função",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Função",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "Answer": "Melhores relatórios que agreguem os vários dados disponíveis para gerar informação relevante.\n \n Melhor planeamento e antecipação de mudanças.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O que poderia mudar no seu contexto de trabalho para melhorar o seu índice de performance?",
    "value": "Melhores relatórios que agreguem os vários dados disponíveis para gerar informação relevante.\n \n Melhor planeamento e antecipação de mudanças.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "Answer": "Na rapidez com que efetuo as tarefas e no planeamento das mesmas",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Se já tivesse um maior índice de produtividade e performance onde e como notaria?",
    "value": "Na rapidez com que efetuo as tarefas e no planeamento das mesmas",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"No meu contexto de trabalho, consigo produzir de forma focalizada e sem grandes interrupções.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"O número de assuntos diferentes que tenho de gerir em paralelo é adequado, não excessivo.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"Organizo o meu trabalho de forma metódica e eficiente, e sinto ter tudo sob controlo.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"Raramente procrastino. Respeito sempre as prioridades que defini na minha lista de tarefas.",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "tirar notas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "tirar notas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "gerir tarefas",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "gerir tarefas",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "email e calendário",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "email e calendário",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "outros",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "outros",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... a utilização de emails é eficiente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... as reuniões são eficazes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... há claramente um clima de confiança entre os colaboradores.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "14. A definição das minhas funções é muito clara. Sei precisamente quais as minhas responsabilidades.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "15. A estratégia atual da empresa, e a forma como deve ser implementada na minha equipa/unidade/departamento, estão para mim muito claras.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "16. Conheço perfeitamente quais os meus objetivos atuais, e não tenho qualquer dúvida sobre as prioridades que devo respeitar.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "ec8ed415",
    "Respondent ID": "",
    "Submitted at": "",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": "",
    "date_month": "",
    "date_year": "",
    "Question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "17. \"Quanto aos critérios de sucesso que definem o meu bom desempenho, a minha visão e a visão de quem me avalia e/ou lidera são inteiramente coincidentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "VLzJZEg",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-21T12:12:21.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 21,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. How would you, globally, rate your ability to communicate?",
    "Answer": 5,
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "01. How would you, globally, rate your ability to communicate?",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "VLzJZEg",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-21T12:12:21.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 21,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01.Which division do you currently work in? (onboarding / offboarding / etc.)",
    "Answer": "",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "01.Which division do you currently work in? (onboarding / offboarding / etc.)",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "VLzJZEg",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-21T12:12:21.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 21,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Given that this program is about COMMUNICATION what would be great for you to take from it?",
    "Answer": "TESTE",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "02. Given that this program is about COMMUNICATION what would be great for you to take from it?",
    "value": "TESTE",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "VLzJZEg",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-21T12:12:21.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 21,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. Where would that difference be visible? In which specific situations would that change be more evident?",
    "Answer": "TESTE",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "03. Where would that difference be visible? In which specific situations would that change be more evident?",
    "value": "TESTE",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "VLzJZEg",
    "Respondent ID": "zR6RJk",
    "Submitted at": "2025-05-21T12:12:21.000Z",
    "client_raw": "",
    "client_name": "",
    "program_id": "",
    "turma": "",
    "client_info": "",
    "date_day": 21,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Any additional comments? (optional)",
    "Answer": "TESTE",
    "client": "",
    "program": "",
    "question": "04. Any additional comments? (optional)",
    "value": "TESTE",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. FRAMING",
    "Answer": "Daniel Acuña Quijano",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "A. FRAMING",
    "value": "Daniel Acuña Quijano",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Current role",
    "Answer": "FSE",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "Current role",
    "value": "FSE",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "Answer": "There is nothing in my workplace that is keeping me from impoving my performance.",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "value": "There is nothing in my workplace that is keeping me from impoving my performance.",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "Answer": "There would be less second repairs in the area.",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "value": "There would be less second repairs in the area.",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "Answer": 1,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "value": 1,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "take notes",
    "Answer": "No",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "take notes",
    "value": "No",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "manage to-dos",
    "Answer": "No",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "manage to-dos",
    "value": "No",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "email / calendar",
    "Answer": "Yes",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "email / calendar",
    "value": "Yes",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "others",
    "Answer": "No",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "others",
    "value": "No",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "ODGGj5R",
    "Respondent ID": "7rJBZz",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:01:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. FRAMING",
    "Answer": "Lidia del Pozo",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "A. FRAMING",
    "value": "Lidia del Pozo",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Current role",
    "Answer": "Marketing Specialist Urinalysis",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "Current role",
    "value": "Marketing Specialist Urinalysis",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "Answer": "Better time management: less unnecessary meetings and less recurrent tasks",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "value": "Better time management: less unnecessary meetings and less recurrent tasks",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "Answer": "Less stress and faster results",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "value": "Less stress and faster results",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "take notes",
    "Answer": "Planner",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "take notes",
    "value": "Planner",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "manage to-dos",
    "Answer": "Calendar",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "manage to-dos",
    "value": "Calendar",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "email / calendar",
    "Answer": "Calendar/Teams",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "email / calendar",
    "value": "Calendar/Teams",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "others",
    "Answer": "",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "others",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "q4VAgY9",
    "Respondent ID": "N18vRB",
    "Submitted at": "2025-05-29T15:23:16.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. FRAMING",
    "Answer": "Daniel",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "A. FRAMING",
    "value": "Daniel",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Current role",
    "Answer": "FSE",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "Current role",
    "value": "FSE",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "Answer": "Better tools and better coordination between departmentss",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "value": "Better tools and better coordination between departmentss",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "Answer": "Having more information about what kind of jobs and tasks are done by FSE and what are the differents effors to achieve them",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "value": "Having more information about what kind of jobs and tasks are done by FSE and what are the differents effors to achieve them",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "take notes",
    "Answer": "Yes",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "take notes",
    "value": "Yes",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "manage to-dos",
    "Answer": "Yes",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "manage to-dos",
    "value": "Yes",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "email / calendar",
    "Answer": "Yes",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "email / calendar",
    "value": "Yes",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "others",
    "Answer": "Whatsapp/Teams",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "others",
    "value": "Whatsapp/Teams",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "ZjaV1XB",
    "Respondent ID": "VObyOa",
    "Submitted at": "2025-05-30T05:34:11.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. FRAMING",
    "Answer": "Miguel Mir",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "A. FRAMING",
    "value": "Miguel Mir",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Current role",
    "Answer": "ICS-IT Engineer",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "Current role",
    "value": "ICS-IT Engineer",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "Answer": "More than in the workplace, related to my position it would be nice to reduce the number of tools so that the job is simplified or maybe more training to use them as efficiently as possible.",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "value": "More than in the workplace, related to my position it would be nice to reduce the number of tools so that the job is simplified or maybe more training to use them as efficiently as possible.",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "Answer": "Efficiency and deliver on time.",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "value": "Efficiency and deliver on time.",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "take notes",
    "Answer": "Notepad or paper",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "take notes",
    "value": "Notepad or paper",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "manage to-dos",
    "Answer": "Planner and calendar",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "manage to-dos",
    "value": "Planner and calendar",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "email / calendar",
    "Answer": "outlook or CRM",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "email / calendar",
    "value": "outlook or CRM",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "others",
    "Answer": "",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "others",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "dWdP8xN",
    "Respondent ID": "ppkADZ",
    "Submitted at": "2025-05-30T09:59:58.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. FRAMING",
    "Answer": "Pedro Neta",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "A. FRAMING",
    "value": "Pedro Neta",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Current role",
    "Answer": "FSE",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "Current role",
    "value": "FSE",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "Answer": "A An office with better conditions. We have an uncomfortable and very small space.\n",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "value": "A An office with better conditions. We have an uncomfortable and very small space.\n",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "Answer": "?",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "value": "?",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "take notes",
    "Answer": "Phone",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "take notes",
    "value": "Phone",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "manage to-dos",
    "Answer": "google calendar",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "manage to-dos",
    "value": "google calendar",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "email / calendar",
    "Answer": "Outlook",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "email / calendar",
    "value": "Outlook",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "others",
    "Answer": "",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "others",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "44rpdoX",
    "Respondent ID": "6E57pP",
    "Submitted at": "2025-06-01T14:48:24.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 1,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. FRAMING",
    "Answer": "Sergi",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "A. FRAMING",
    "value": "Sergi",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Current role",
    "Answer": "FAS",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "Current role",
    "value": "FAS",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "Answer": "Mas iluminación",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "01. What could change in your workplace that would improve your performance level and overall productivity?",
    "value": "Mas iluminación",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "Answer": "Llevarlo todo al día",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "02. If your productivity and performance level were already higher, where and how would it be noticeable?",
    "value": "Llevarlo todo al día",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "03. \"In my work environment, I am able to produce in a focused manner and with no major distractions.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "04. \"In my case, I rarely manage many different issues simultaneously. The number of different topics that manage simultaneously is adequate, not excessive.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "05. \"I organize my work methodically and efficiently, and I feel everything is under control.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "06. \"I rarely procrastinate. I always respect the priorities I've defined on my to-do list.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "take notes",
    "Answer": "iOs notes",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "take notes",
    "value": "iOs notes",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "manage to-dos",
    "Answer": "List app",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "manage to-dos",
    "value": "List app",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "email / calendar",
    "Answer": "Outlook",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "email / calendar",
    "value": "Outlook",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "others",
    "Answer": "",
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "others",
    "value": "",
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "08. ... we use email efficiently.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "09. ... we have effective meetings.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "10. ... there is good agility: decisions tend to be fast and issues are resolved quickly.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "11. ... internal processes are simple and efficient.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "12. ... there is little or no doubt about every task ownership. When \"grey areas\" emerge about responsibilities, it is quite simple to discuss and clarify them.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "13. ... there is a high trust environment among co-workers.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "14. ... my duties are very clearly defined. I know exactly what my responsibilities are.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "15. ... the current corporate strategy and how it should be implemented in my team/unit/department is very clear to me.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "16. ... I am perfectly aware of my current goals, and never doubt which priorities to respect.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz7Y7ZN",
    "Respondent ID": "OMxoxp",
    "Submitted at": "2025-06-03T12:33:28.000Z",
    "client_raw": "SYSES P365 T1 jun. 25",
    "client_name": "SYSES",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "2025-06-25T00:00:00.000Z",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSES",
    "program": "P365",
    "question": "17. ... regarding my performance success criteria, my vision and that of my appraiser/leader match entirely.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "en"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Tiago Carvalho",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Tiago Carvalho",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "SAC-Linha-Escrito",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "SAC-Linha-Escrito",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "simplificava processos, sem devoluções de tarefas(penso que em parte já estar em curso) ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "simplificava processos, sem devoluções de tarefas(penso que em parte já estar em curso) ",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "PC, ficheiros partilhados",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "PC, ficheiros partilhados",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "BzxNyB7",
    "Respondent ID": "lkNE0W",
    "Submitted at": "2025-05-27T08:37:07.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Linda Almeida",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Linda Almeida",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "Faturação B2B",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "Faturação B2B",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "Estabeleceria uma mais rigorosa definição de responsabilidades/funções por forma a facilitar e clarificar as metas a atingir e o objetivo comum",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "Estabeleceria uma mais rigorosa definição de responsabilidades/funções por forma a facilitar e clarificar as metas a atingir e o objetivo comum",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "Ficheiros partilhados",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "Ficheiros partilhados",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "b5WbdME",
    "Respondent ID": "ppAbZZ",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:00:58.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Teresa Oliveira",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Teresa Oliveira",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "Callcenter",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "Callcenter",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "Criava ficheiros partilhados, de forma a nao estarmos sempre todos a pedir o mesmo",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "Criava ficheiros partilhados, de forma a nao estarmos sempre todos a pedir o mesmo",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "papel e teams",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "papel e teams",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "KYVdLZV",
    "Respondent ID": "KKo5MX",
    "Submitted at": "2025-05-27T10:31:41.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Diana Silva",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Diana Silva",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "Junior Accountant",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "Junior Accountant",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "- Áreas para troca de ideias e problemas abertos à contribuição de todos;\n- Criar dashboards visuais para todos saberem quem está a fazer o quê e em que etapa estão de cada projeto.",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "- Áreas para troca de ideias e problemas abertos à contribuição de todos;\n- Criar dashboards visuais para todos saberem quem está a fazer o quê e em que etapa estão de cada projeto.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "- teams ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "- teams ",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "1A9qplW",
    "Respondent ID": "7rDWXL",
    "Submitted at": "2025-05-27T11:11:40.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 27,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Teresa",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Teresa",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "Melhoria Contínua",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "Melhoria Contínua",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "quando existem divisão de tarefas, nem todos cumprem os prazos de entrega, o que atrasa o projecto ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "quando existem divisão de tarefas, nem todos cumprem os prazos de entrega, o que atrasa o projecto ",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "por norma, as tarefas e responsabilidades ficam registadas em email",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "por norma, as tarefas e responsabilidades ficam registadas em email",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "Npoq1QB",
    "Respondent ID": "rMLGDv",
    "Submitted at": "2025-05-28T10:00:27.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T2 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T2",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 28,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Marcos",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Marcos",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "Quality Control Specialist",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "Quality Control Specialist",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "..",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "..",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "Share points, excels",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "Share points, excels",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "Bz77AxY",
    "Respondent ID": "q1jZk8",
    "Submitted at": "2025-05-29T11:12:20.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 29,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Patrícia Pereira",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Patrícia Pereira",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "Accounts Receivable & Accounting",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "Accounts Receivable & Accounting",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "Melhoraria a transparência",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "Melhoraria a transparência",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "Ficheiros partilhado",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "Ficheiros partilhado",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "0QOvvxB",
    "Respondent ID": "RykbR9",
    "Submitted at": "2025-05-30T16:55:28.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 30,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "Answer": "Rafaela Pires de Lima",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "A. ENQUADRAMENTO",
    "value": "Rafaela Pires de Lima",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Função",
    "Answer": "Team Leader",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Função",
    "value": "Team Leader",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na sua equipa direta]",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Inter-equipas (departamentos com que articula regularmente)]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. De uma forma geral, como classificaria o nível atual de Eficiência Colaborativa: [Na organização como um todo]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "Answer": "Facilitava a colaboração/comunicação com os diferentes departamentos.",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Se tivesse total autonomia para melhorar a Eficiência Colaborativa na sua equipa/departamento/organização o que mudava?",
    "value": "Facilitava a colaboração/comunicação com os diferentes departamentos.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. ... sei sempre o que é me é pedido para fazer, em concreto, sobre cada assunto.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. ... nos projetos mais longos (&gt; 3 meses) é muito claro onde queremos chegar e o que significa \"Está feito!\"\".",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. ...sei sempre para que serve / qual o propósito do que estou a fazer e isso ajuda-me a manter a motivação\".",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. ... há boa agilidade: as decisões tendem a ser céleres e os assuntos resolvem-se com rapidez.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "07. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficaz (atinge os objetivos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "08. \"Globalmente o meu sistema de reporte com a equipa é eficiente (objetivos atingidos vs recursos investidos).\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "Answer": "Excel, One Note, Outlook, Teams.",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "09. Nos assuntos que envolvem várias pessoas, que ferramentas usa para gerir quem ficou de fazer, o quê, quando? (software específico, ficheiros partilhados, papel, quadros, …)",
    "value": "Excel, One Note, Outlook, Teams.",
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "10. ... há poucas dúvidas sobre quem ficou de fazer o quê. Eventuais áreas cinzentas que surjam na divisão de responsabilidades são rapidamente discutidas e clarificadas.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "11. ... há abertura para renegociar prazos. Sempre que algo vai, previsivelmente, derrapar avisam-me atempadamente.\"",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "12. ... é raro ficar bloqueado. Sei perfeitamente com quem falar para agilizar o assunto rapidamente.\"",
    "value": 4,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "13. ... há claramente uma cultura de compromisso. Ninguém deixa \"cair assuntos\" e se algo corre mal é rapidamente sinalizado.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "14. ... a distribuição de trabalho é eficiente: são muito raras as situações em que um assunto está a ser tratado, de forma redundante, por pessoas/áreas diferentes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "15. ... os processos internos são simples e eficientes.\"",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [O número de emails que recebo diariamente è adequado.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [Os emails que recebo são orientados para a ação. É fácil perceber exatamente o que querem de mim.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De forma geral, os emails são enviados de forma eficiente, no aspeto em que envolvem apenas as pessoas estritamente necessárias.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "16. Relativamente ao uso do EMAIL na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta EMAIL é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 5,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [No meu dia-a-dia, a minha agenda tem um número adequado de reuniões.]",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [Habitualmente as reuniões em que participo são orientadas para a ação. No final, todos sabem quem ficou de fazer o quê.]",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "Answer": 2,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De uma forma geral, as convocatórias para as reuniões são criteriosas, estando presentes apenas as pessoas estritamente necessárias, e apenas pelo tempo indispensável.]",
    "value": 2,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "7RxjlWL",
    "Respondent ID": "PJWbN1",
    "Submitted at": "2025-06-02T09:34:10.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T3 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 2,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "Answer": 3,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "17. Relativamente às REUNIÕES na sua organização: [De um modo geral, considero que a ferramenta REUNIÕES é usada de forma muito produtiva.]",
    "value": 3,
    "section": "assessment",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Formador excelente e formação é um verdadeiro input para melhorar a minha performance enquanto profissional",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Formador excelente e formação é um verdadeiro input para melhorar a minha performance enquanto profissional",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 1,
    "Submission ID": "GxKGRRk",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Balanço adequado entre teoria e prática, relevância do conteúdo para a equipa, agilidade e motivação do formador",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Balanço adequado entre teoria e prática, relevância do conteúdo para a equipa, agilidade e motivação do formador",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 2,
    "Submission ID": "KYeEVM8",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "O curso fez-me questionar várias ações pouco produtivas que andava a tomar. Obrigou-me a pensar nas prioridades e numa melhor gestão do meu tempo",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "O curso fez-me questionar várias ações pouco produtivas que andava a tomar. Obrigou-me a pensar nas prioridades e numa melhor gestão do meu tempo",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 3,
    "Submission ID": "0Q79ev6",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Desenvolvimento pessoal e profissional",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Desenvolvimento pessoal e profissional",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 4,
    "Submission ID": "LZzrPEG",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "asds",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "asds",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 5,
    "Submission ID": "LZzrPvO",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Pareceu-me agil e dinâmico",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Pareceu-me agil e dinâmico",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 6,
    "Submission ID": "NpDjWJ0",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 7,
    "Submission ID": "GxKGdYL",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 8,
    "Submission ID": "rjB4AJN",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 9,
    "Submission ID": "9qXkDrp",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 3,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 3,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 10,
    "Submission ID": "WOrW5BJ",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 11,
    "Submission ID": "MeD4z2g",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "SYSMEX P365 T1 fev. 25",
    "client_name": "SYSMEX",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "fev. 25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "SYSMEX",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Liliana",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Liliana",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Deu-me muitas ferramentas para ser mais produtiva no meu dia a dia ",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Deu-me muitas ferramentas para ser mais produtiva no meu dia a dia ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Liliana",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Liliana",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 12,
    "Submission ID": "dW9bq1q",
    "Respondent ID": "r81KbN",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:28:57.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "liliana.s.ferreira@leroymerlin.pt",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "liliana.s.ferreira@leroymerlin.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Filipa Lopes",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Filipa Lopes",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Esta formação ajudou me bastante na forma de me organizar e priorizar e por isso faz todo o sentido recomendar a outra pessoa.",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Esta formação ajudou me bastante na forma de me organizar e priorizar e por isso faz todo o sentido recomendar a outra pessoa.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 13,
    "Submission ID": "EkxqzrX",
    "Respondent ID": "JExRb4",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:06.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Ana Lúcia Patrício Valpaços ",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Ana Lúcia Patrício Valpaços ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Acredito que seja muito útil para quem realmente quer melhorar e está preparado para receber a formação.",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Acredito que seja muito útil para quem realmente quer melhorar e está preparado para receber a formação.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "N.a",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "N.a",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Ana Valpaços ",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Ana Valpaços ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 14,
    "Submission ID": "OD7Q1Z8",
    "Respondent ID": "Ox9Pq7",
    "Submitted at": "2025-05-20T10:29:26.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 20,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "analuciavalpacos@gmail.com",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "analuciavalpacos@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Patrícia Salgado ",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Patrícia Salgado ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Mudou a maneira de eu lidar com as minhas prioridades ",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Mudou a maneira de eu lidar com as minhas prioridades ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Patrícia Salgado ",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Patrícia Salgado ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 15,
    "Submission ID": "Np70PrQ",
    "Respondent ID": "egXeyQ",
    "Submitted at": "2025-05-22T07:26:54.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "Patricia.p.salgado@leroymerlin.pt",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "Patricia.p.salgado@leroymerlin.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Bruno Marques",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Bruno Marques",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Novos pontos de vista, com exemplos concretos de como atuar imediatamente para uma mudança positiva.",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Novos pontos de vista, com exemplos concretos de como atuar imediatamente para uma mudança positiva.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 16,
    "Submission ID": "zx7eBGk",
    "Respondent ID": "o8jdDX",
    "Submitted at": "2025-05-22T08:23:42.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Filipa Marta",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Filipa Marta",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "As razões incidem essencialmente no foco do dia a dia que pode ser mais rentabilizado se tivermos o cuidado e a preocupação de sermos mais produtivos. ",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "As razões incidem essencialmente no foco do dia a dia que pode ser mais rentabilizado se tivermos o cuidado e a preocupação de sermos mais produtivos. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Filipa Marta",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Filipa Marta",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 17,
    "Submission ID": "aQ2G87E",
    "Respondent ID": "DRGARj",
    "Submitted at": "2025-05-22T09:18:15.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "filipa.marta@leroymerlin.pt",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "filipa.marta@leroymerlin.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Nayara",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Nayara",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Formação prática, dinâmica e realmente sai dela com novas competências e perspectivas",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Formação prática, dinâmica e realmente sai dela com novas competências e perspectivas",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 18,
    "Submission ID": "LZPX0D1",
    "Respondent ID": "JE4x77",
    "Submitted at": "2025-05-22T10:37:24.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Pedro Fernandes ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Pedro Fernandes ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Reorganizou as minhas tarefas e vau tornar o meu dia maus efetivo",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Reorganizou as minhas tarefas e vau tornar o meu dia maus efetivo",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "Não sugerir tantas vezes os módulos seguintes, vertente comercial",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "Não sugerir tantas vezes os módulos seguintes, vertente comercial",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Pedro Fernandes ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Pedro Fernandes ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 19,
    "Submission ID": "KYVDGRV",
    "Respondent ID": "X6aB2g",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:28.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "pedro.fernandes@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "pedro.fernandes@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Carlos Silva",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Carlos Silva",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Aplicabilidade do conteúdo da formação ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Aplicabilidade do conteúdo da formação ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Carlos Silva",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Carlos Silva",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 20,
    "Submission ID": "9q7v4gp",
    "Respondent ID": "EoRbaN",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:34:58.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "antonio.carlos.silva@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "antonio.carlos.silva@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Paula Vieira ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Paula Vieira ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Bom método de organização ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Bom método de organização ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Paula Vieira ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Paula Vieira ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 21,
    "Submission ID": "xXJyzEo",
    "Respondent ID": "5a7qrd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:04.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "paula.vieira@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "paula.vieira@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Paula Sampaio",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Paula Sampaio",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Conseguir um planeamento e uma otimização do nosso trabalho diário. Mudança de mindset importantissima. ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Conseguir um planeamento e uma otimização do nosso trabalho diário. Mudança de mindset importantissima. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Paula Sampaio",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Paula Sampaio",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 22,
    "Submission ID": "5BZvVYd",
    "Respondent ID": "j8R9gE",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:06.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "paula.sampaio@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "paula.sampaio@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Sérgio Pedrosa ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Sérgio Pedrosa ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Utilidade",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Utilidade",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Sérgio Pedrosa ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Sérgio Pedrosa ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 23,
    "Submission ID": "kdNWz2j",
    "Respondent ID": "Ox2B9p",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:35:42.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "sergio.pedrosa@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "sergio.pedrosa@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Vasco Falcão Ribeiro ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Vasco Falcão Ribeiro ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Pertinência do tema",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Pertinência do tema",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Vascco Falcão ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Vascco Falcão ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 24,
    "Submission ID": "aQ2EleX",
    "Respondent ID": "RqNByv",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:40.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "vascofalcao78@gmail.com",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "vascofalcao78@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Miguel Pinto",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Miguel Pinto",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Vejo benefícios da aplicação prática dos ensinamentos ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Vejo benefícios da aplicação prática dos ensinamentos ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 25,
    "Submission ID": "9q7vrZV",
    "Respondent ID": "RqNB9Q",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:36:53.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Lino.braga@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Lino.braga@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Ferramentas úteis para o meu trabalho. ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Ferramentas úteis para o meu trabalho. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Lino Braga ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Lino Braga ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 26,
    "Submission ID": "0QevA1Q",
    "Respondent ID": "z890X0",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:09.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "lino.braga@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "lino.braga@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Polho",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Polho",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Acho que muitos de nós por vezes não tem método de organizai e aqui são dados muitos inputs ",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Acho que muitos de nós por vezes não tem método de organizai e aqui são dados muitos inputs ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "Agora, fazer o próximo módulo de “collab”",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "Agora, fazer o próximo módulo de “collab”",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Polho",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Polho",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 27,
    "Submission ID": "OD7YVok",
    "Respondent ID": "RqNZG9",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:38:22.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "antonio.polho@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "antonio.polho@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Adelaide Olim",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Adelaide Olim",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 4,
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Gostei muito da formação, espero conseguir aplicar os inputs no meu dia a dia.",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Gostei muito da formação, espero conseguir aplicar os inputs no meu dia a dia.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Adelaide Olim",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Adelaide Olim",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 28,
    "Submission ID": "MeEYGZM",
    "Respondent ID": "g8lQGd",
    "Submitted at": "2025-05-22T14:39:25.000Z",
    "client_raw": "LACTOGAL P365 T3 mai.25",
    "client_name": "LACTOGAL",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T3",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 22,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "maria.olim@lactogal.pt",
    "client": "LACTOGAL",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "maria.olim@lactogal.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Abordam-se diversas práticas que podem ser utilizadas para melhoria de produtividade.",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Abordam-se diversas práticas que podem ser utilizadas para melhoria de produtividade.",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Vanessa",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Nome",
    "value": "Vanessa",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 29,
    "Submission ID": "81Z4QYk",
    "Respondent ID": "2GPaVM",
    "Submitted at": "2025-05-26T09:22:21.000Z",
    "client_raw": "LEROY P365 T12 mai.25",
    "client_name": "LEROY",
    "program_id": "P365",
    "turma": "T12",
    "client_info": "mai.25",
    "date_day": 26,
    "date_month": "maio",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "vanessa.s.copa@leroymerlin.pt",
    "client": "LEROY",
    "program": "P365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "vanessa.s.copa@leroymerlin.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Alexandra Gonçalves ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Alexandra Gonçalves ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Ótimo para a organização ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Ótimo para a organização ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 30,
    "Submission ID": "obGNyQN",
    "Respondent ID": "BWWkKe",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Teresa Oliveira ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Teresa Oliveira ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Gostei bastante da formação, penso ter sido bastante elucidativa e dinâmica e considero ter me dado bastantes ferramentas e como tal irei fortemente recomendar ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Gostei bastante da formação, penso ter sido bastante elucidativa e dinâmica e considero ter me dado bastantes ferramentas e como tal irei fortemente recomendar ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "SIM",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Teresa Oliveira Alves ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Nome",
    "value": "Teresa Oliveira Alves ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 31,
    "Submission ID": "gDGP0PD",
    "Respondent ID": "Qll57X",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:38.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "teresa.oliviera.alves@gmail.com",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "teresa.oliviera.alves@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "José Marques",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "José Marques",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "As pessoas com quem me relaciono estarem alinhadas comigo na maneira de pensar e trabalhar. ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "As pessoas com quem me relaciono estarem alinhadas comigo na maneira de pensar e trabalhar. ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 32,
    "Submission ID": "xXYbpb5",
    "Respondent ID": "XPPW0L",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:45.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Brígida ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Brígida ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "A formadora e os conteúdos ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "A formadora e os conteúdos ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 33,
    "Submission ID": "vGY6A8D",
    "Respondent ID": "GAAdlL",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:01:47.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Diana Silva ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Diana Silva ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 4,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 4,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Ajuda a compreender outras perspectivas ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Ajuda a compreender outras perspectivas ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "SIM",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Diana Silva ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Nome",
    "value": "Diana Silva ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 34,
    "Submission ID": "rjP964N",
    "Respondent ID": "GAAdzZ",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:02:12.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "diana.silva@goldenergy.pt",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "diana.silva@goldenergy.pt",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "Sandra Cruz ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "Sandra Cruz ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "00. Nome",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "00. Nome",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "01. O/a formador/a reunia a experiência e a competência certas para abordar a temática em questão e liderou produtivamente o programa no tempo de que dispôs.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "02. Esta experiência de aprendizagem deu-me a oportunidade de pensar e obter novas perspetivas sobre o meu trabalho.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "03. O programa foi útil para o meu desenvolvimento pessoal/profissional.",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "Answer": 5,
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "04. Qual a probabilidade de recomendar este programa a um colega ou amigo?",
    "value": 5,
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "Answer": "Formação cativante,que nos deixa a pensar nas perspectivas dos outros e no Timing e objetividade das nossas metas",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "05. Quais as principais razões da sua avaliação na pergunta anterior?",
    "value": "Formação cativante,que nos deixa a pensar nas perspectivas dos outros e no Timing e objetividade das nossas metas",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "Answer": "",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "06. Algum comentário ou sugestão adicional?",
    "value": "",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "Answer": "SIM",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "REINVENTION TRACK: newsletter sobre Realização Pessoal; inclui convites mensais para o Fórum \"Reinvention Café\", retiros imersivos e outros programas de \"Reinvenção Pessoal\".",
    "value": "SIM",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "CLUBE RH: newsletter mensal orientada à Gestão de Capital Humano; inclui divulgação de novas formações, programas de coaching e consultoria em produtividade. Anuncia ainda eventos e fóruns de discussão de tendências RH.",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "Answer": "NÃO",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "BLINDSPOT: newsletter trimestral com dicas práticas, artigos e conteúdos sobre temas como PRODUTIVIDADE, GESTÃO DE TEMPO, EFICIÊNCIA COLABORATIVA, COMUNICAÇÃO, LIDERANÇA e GESTÃO EMOCIONAL. Anuncia ainda, pontualmente, convites para Masterclasses, Webinars, ou outros eventos de interesse geral (ex.: Reinvention Day\").",
    "value": "NÃO",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Nome",
    "Answer": "Sandra Cruz ",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Nome",
    "value": "Sandra Cruz ",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  },
  {
    "Response ID": 35,
    "Submission ID": "0QO0E7Q",
    "Respondent ID": "q11AE2",
    "Submitted at": "2025-06-03T16:03:13.000Z",
    "client_raw": "GOLDENERGY COLAB365 T1 jun.25",
    "client_name": "GOLDENERGY",
    "program_id": "COLAB365",
    "turma": "T1",
    "client_info": "jun.25",
    "date_day": 3,
    "date_month": "junho",
    "date_year": 2025,
    "Question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "Answer": "sandras.c.cruz@gmail.com",
    "client": "GOLDENERGY",
    "program": "COLAB365",
    "question": "Qual o e-mail onde gostaria de receber?",
    "value": "sandras.c.cruz@gmail.com",
    "section": "evaluation",
    "lang": "pt"
  }
]